跳舞片點解咁多人係後面嗌？

如標題 點解咁多aa聲 又好似唔係歡呼聲咁
純粹學術討論

屌！下個到佢跳，佢依家唔哎下，到佢跳個時邊個比面哎？

明明加咗純學術討論

模擬現場表演個時d fans 鳩叫，睇下會唔會影響舞步，節拍

明白了 仲以為係dancer圍內既歡呼聲

人其實係有智慧既動物，當佢欣賞其他人表演時都知道自己即將表演。

班觀眾為左私慾而利用自己既掌聲換一陣既掌聲，情況就好似古時以物易物，佢地只不過是以掌聲換掌聲，以鳩叫換鳩叫。

以上過程令人同人之間得到心靈既滿足，所以佢地樂於鳩叫拍掌。

嗌係讚賞，覺得佢做個動作靚同食到beat

不過依條片點睇都係鳩嗌

香港文化，鳩鳴

係咪真架 屌你

Ching 心水清
包裝下之後 套理論即刻易入口好多

假架 香港啲mk妹屌啲人都會叫

覺得好正所以嗌

A !!

B!!

笑左😂
未睇以為係俾拍子or覺得個下好勁所以嗌
睇左先知原來真鳩叫 唔係咩特別動作 又唔撚啱拍